發明咗把梳令你牙籤都變巨龍

把梳會分泌髮gel 只要一梳就可以令到啲鳩毛變硬

到時啲毛會跟埋你支牙籤插入 變相粗咗

你嘅伴侶就會感受到巨龍嘅威力

如果你啲毛夠多夠長 仲可以包返住個龜頭

連安全套都慳返

拎返開隻手

有gif 10/10

Gif10/10

omg，核突

gif

LM噢吧你好

本身巨龍呢？

整損個閪

巨龍電鑽

10/10

有 Gif 10/10

本行欣賞

有gif ,十分

我要

毛毛拮入包皮點算？
嗰tension會整到好辛苦

今次低分

一係碌鳩短
一係鳩毛長

無打格, BAN得

G持飲巴

會介親條女塊閪/把口

將啲毛梳一梳 條女都可以有鳩

樓主好咸濕

搶唔到

講到你冇咁

變大笨象

梳返向入 應該ok

你係咪就係因為咁 所以成日以為自己係巨龍

sorry我真係冇

個頭可以整返鈍

用假髮駁落去會唔會好啲？鳩毛咁短

又可以屌大力啲

可惜無女

你有女朋友嗎

我有yuno

戴咗套再梳

俾你發現咗

如果啲毛生得唔夠長再梳入去
咪拮損碌尻

原因呢

藝術嘅嘢唔ban的

白龍點算？

梳完再用批打磨下

樓豬應該係處男

可以整第二條巨龍添

咁你每次射完啲精喺哂啲毛到
乾左點清

滿腦子都是咸濕嘢

無以為過 我只係標準

我平時攞嚟將啲毛毛鬢辮都得掛

鳩毛長過柒 搵都搵成日

宜家冇唔代表將來冇

唔會

落啲生髮水先

雙莖娛賓
三叉戟

條啫夠粗 可惜短過鳩毛

你無幫我個名畫 gif

幫緊你 幫緊你

得閒介紹

Ok

咁你又話可以慳套

估唔到生髮水變咗咁樣

聖誕好凍

又話睇過

射咗 thx

咁睇你想邊個傷啦....

Gif入面嗰個人係咪樓主嚟

屌

認命啦

唔畫我

係a99處男

我條巨龍呢？

cut it

咁唔係仲可悲咩

想傷你

啲毛痴實條巨龍喎
Cut埋龍仔？

怕你屙尿俾人歧視

我鍾意呢句

做兄弟

做多左

巴打你真係令到創意台變返好似舊登創意台咁
好有feel

八歧大蛇

唱咗出嚟

你個名好抽象

正評係俾gif

thx

避孕套都慳返？
你認為鳩毛可以避孕？

這就是青春吧

個套可以循環再用

你send到未

你仆街了
比condom公司知道咗
你就bye9bye

邊個...幾年前睇 中文名就記得啫

無露都射到

有gif

我係吉緊佢嗰個

你真係好有趣

綠份未到

放大啲睇

好癲

你都冇畫

咁同普通梳有咩分別

多謝樓主幫我畫名

手指嚟

我守身如玉

我有痔瘡...

諗起都覺得痛

睇你技術

由乃

咪玩啦 差幾十皮喎

有gif要珍惜

守住童貞，上到天堂，真主一定會將你許配比班聖戰士

你密到啲精都穿唔過咪得

環保有錯嗎

你妻

防水鳩毛

有1pixel

係你條褲對住💩👁嗰個位剪個窿咪得

把梳識咇啲gel出嚟

斷正財路
死路一條

咁都中

仲講大話

中文名我記得的

大笨象大得過巨龍？

今次真係

鳩毛生上肚
屌hi屌到老

我只係同人講我無落廣告，結果變咗一個廣告

屌你老母CUSIS

樓主最近發明啲野搞到條j咁痛叫人點用

淨係諗到呢啲

gif 10/10

你d 創意真係無敵 一直睇你既po

條J夠粗 啲尻毛濃密
可惜擺咗三豬幾年都無人用

起碼巴打你做咗個好好示範

好撚痛

如果囡囡用咪可以屌閪囉？

伸腳絆倒警員 前公務員襲警罪成判囚兩月 官：以儆效尤、防範未然

涉向便衣警背脊貼文宣 地產經紀襲警罪成囚 3 周 官：行為極具羞辱成份

中大內地生畢業禮涉持刀唱國歌 獲撤控准簽保守行為 官質疑：嚴重過雷射筆

【11.11 三罷】教師被控襲警罪成 一度遭還押小欖 判囚 9 周准保釋候上訴 官斥未見悔意

陳志全私人檢控郭偉強 律政司要求介入 不提證供起訴

屯門山景邨麥當勞打人案 施襲男子被判社服令

【旺角 10.6 】內地客、清路障男子遭「私了」 清潔工判囚 4 年 另兩被告各囚 15 個月

地盤工暴動襲痱滋警罪成囚4年 官：判刑不考慮政治 對再判品格良好青年入獄感無奈

連儂隧道斬人導遊求情：不幸事因社運 官讚情操高尚 同情減刑囚 45 月 狂轟示威者

屌，條脷搞到我諗起佢
慎入

條女會好痕

露J Bam圖

bam

遲到

Bam

你嬲咗我 我改完名先準時返la

樓主紅左有咩感覺？

鳩毛長過條J
芝士腸

未

一次性巨龍

睇見都痛

今次唔好笑

有gIf 3/10

癲佬

Ban!

樓豬啲鳩毛長過條鳩

條jer夠粗
可惜短過鳩毛

你一定畫到

......

笑撚咗

樓主可能畫錯我個名出嚟

條撚夠粗 不過短過鳩毛

好痴線

Opportunity cost

岩岩買完 發現比樓主呃左 遇水會溶

好撚無聊 點解紅得起？

Sor 唔需要

想含
留TG

鍾意睇你d發明同gif